[油塘] 4/10討論區

有冇油塘手足想落去行下？

推

落黎啊手足

你樓上係咁多休班警啊，唔好玩火啊。去觀塘少少

想落呀 有無跟隊？

邊度都去唔到 觀塘依家可以點去？

油塘根本係平行時空

小巴

真係冇手足？

7成大陸人

想試水魔法

油塘要局勢升級到雙方撕殺層面先有機會嬴

油塘藍田無人攻

油塘真係藍絲加班犬嘅集中地 無咁上下人數唔好去挑機

收皮啦

覺得可以開個谷諗下點光復油塘